[727 正確思想] 繼續屌柒班垃圾黑警，但亦唔需要擁護張建宗

幫左邊或者右邊隻狗有意義咩？等睇呢場好戲咪得

(註: 圖左為特別黑那隻為警犬，右邊為張建宗)

警察正與張建宗廝殺中

張建宗開始還擊